香港獨立後，港鐵經營權將會由JR接管

JR Honkon

傅振中,不了

香港獨立前，港鐵應交由中國鐵道部接管

五毛JR？

RJ?